<item>
<title>[B][COLOR white]Arranha-Céu: Coragem Sem Limite[COLOR grey] (2018)[/COLOR][/B]</title>
<link>https://lh3.googleusercontent.com/gpDFUQl0WTYcCWuh6-tEWXxnU4BtLE9qgiY91j_YZenlT51hZGj0Hp3R8Ol3YJyxqS67FYl_OIwzGdDgE23vg8BvMfsjgWgB6F9s_VaqAiXEjZ_7l_DaeVmGB0KuzQedrlMhu1Q-Fw=m22</link>
<info>Responsável pela segurança de arranha-céus, o veterano de guerra americano e ex-líder da operação de resgate do FBI, Will Sawyer, é acusado de ter colocado o edifício mais alto e mais seguro da China em chamas. Cabe ao agente achar os culpados pelo incêndio, salvar sua família que está presa dentro do prédio e limpar seu nome.</info>
<fanart>https://tinyurl.com/ybcknb2c</fanart>
<thumbnail>https://tinyurl.com/ycl8o74f</thumbnail>
<genre>Animação, Fantasia, Terror --> Duração: 1h 30m --> IMDB: 8,1</genre>
<date>2018</date>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Constantine: Cidade de Demônios[COLOR grey] (2018)[/COLOR][/B] - OFF</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1e-ykbi7jsZeClEq8uLw81uSjsg0InwsR/view?usp=sharing</link>
<info>Uma década depois de um erro trágico, o pai de família Chas e o investigador do ocultismo John Constantine (dublado por Matt Ryan) se preparam para curar a filha de Chas, Trish, de um misterioso coma sobrenatural. Com a ajuda da misteriosa Nightmare Nurse, da influente Queen of Angels e do cruel deus asteca Mictlantecuhtli, os dois só poderiam ter uma chance de enganar o demônio Beroul e salvar a alma de Trish. Em um mundo de sombras e magia negra, nem tudo é o que parece, e há sempre um preço a ser pago. O caminho para a redenção nunca é fácil e, se Constantine tiver sucesso, ele deverá percorrer o obscuro submundo urbano de Los Angeles, superar a criatura mais astuta do inferno e estar cara a cara com o arqui-inimigo Nergal… Tudo isso enquanto luta contra os seus próprios demônios interiores!</info>
<fanart>http://ovicio.com.br/wp-content/uploads/constantine-cw-series-poster-pic.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/07SLnC5.jpg</thumbnail>
<genre>Animação, Fantasia, Terror --> Duração: 1h 30m --> IMDB: 8,1</genre>
<date>2018</date>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Scooby-Doo!: O Filme - [COLOR grey]2002[/COLOR][/B]</title>
<link>https://lh3.googleusercontent.com/sOJlowcN7gdx9y1wFP0Z3EBfXUQzXYEeNgtBGObMOgNqL8nbIXBF36JiM1PKeJD9IKVGnpAYthLgClU-UvDvgVOIi7rJ3mF66q_UnDV-C2qTUf-0P-xG6KzVsozTFDmmDB3zG8ZSqg=m22</link>
<info>Dois anos depois de separarem-se após resolverem seu último caso, a equipe da Mystery Inc. une-se para investigar estranhos acontecimentos em um parque mal-assombrado chamado Spook Island. A atração parece assombrar jovens visitantes de maneiras muito estranhas, mas cabe a Scooby, Salsicha e todo o grupo desvendar o mistério.</info>
<fanart>http://br.web.img2.acsta.net/r_1920_1080/pictures/15/11/16/08/25/332932.jpg</fanart>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/r_1920_1080/medias/nmedia/18/87/19/01/19872929.jpg</thumbnail>
<genre>Comédia --> Duração: 1h 26m --> IMDB: 5,0</genre>
<date>2002</date>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Moama: Um mar de aventuras - [COLOR grey]2016[/COLOR][/B]</title>
<link>https://lh3.googleusercontent.com/8OcYLdfQSAsMvtq5VGjJT2TGpgsOeZ9U14ZWo5vDpF7e5FLW61YoAbPOfLiH6tA_iQAfI3ncv2hecMtLvYPccHKuO1iglyUNp823Ie0aQBPZ6jduYpsGUGJ6ULM_8TvzYnw2XP7ZwQ=m22</link>
<info>Moana Waialiki é uma corajosa jovem, filha do chefe de uma tribo na Oceania, vinda de uma longa linhagem de navegadores. Querendo descobrir mais sobre seu passado e ajudar a família, ela resolve partir em busca de seus ancestrais, habitantes de uma ilha mítica que ninguém sabe onde é. Acompanhada pelo lendário semideus Maui, Moana começa sua jornada em mar aberto, onde enfrenta terríveis criaturas marinhas e descobre histórias do submundo. </info>
<fanart>http://br.web.img3.acsta.net/r_1920_1080/pictures/16/11/28/09/30/335302.jpg</fanart>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/r_1920_1080/pictures/16/09/12/22/13/415370.jpg</thumbnail>
<genre>Animação, Família -->Duração: 1h 48m --> IMDB: 7,6</genre>
<date>2016</date>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR white]No mundo da lua! - [COLOR grey]2015[/COLOR][/B]</title>
<link>https://lh3.googleusercontent.com/f1UCkF-x9Ai4HM6y7yPSqUn2dPZsvdjKZui5e-OC9usDYdlgurk5kH5cZ-qNTe_bBtBFX84z_LuNfrDXUQVubpOoGJWTgPVnxtCYfB3RF9dDsXV2_3oqTZtvxQ8b56ZuDJ4KbIWaBg=m22</link>
<info>Um milionário quer colonizar a Lua e explorar o hélio-3, a energia limpa do futuro, apagando grandes feitos dos astronautas da Apollo 11. Um surfista de 12 anos viaja à Lua para impedir essa missão. </info>
<fanart>http://br.web.img2.acsta.net/r_1920_1080/pictures/16/02/19/18/32/103351.jpg</fanart>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/r_1920_1080/pictures/16/03/31/15/30/053571.jpg</thumbnail>
<genre>Animação, Aventura, Família --> Duração: 1h 35m --> IMDB: 5,9</genre>
<date>2015</date>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Madagascar - [COLOR grey]2005[/COLOR][/B]</title>
<link>https://lh3.googleusercontent.com/SnX9h5hplAhAvr4ZMax8zNQ_fSoWQTdGBeG-pZ5wg_yOWy9kYgyelO1RJCPDBPFuXcQM9NUiA6ecphPFBn7XtgUU89ab53QM-h1AC0hHSfjnUWehSslnVXpZ4I38vyAi2oBjWLXYpw=m22</link>
<info>O leão Alex é o rei da selva urbana, a principal atração no zoológico de Nova York. Ele e seus melhores amigos - a zebra Marty, a girafa Melman e a hipopótamo fêmea Gloria - sempre viveram em cativeiro, felizes, com refeições regulares e um público para adorá-los. No entanto, Marty quer explorar o mundo e foge com a ajuda dos pinguins.</info>
<fanart>http://br.web.img3.acsta.net/r_1920_1080/pictures/17/02/10/14/50/481539.jpg</fanart>
<thumbnail>http://br.web.img2.acsta.net/r_1920_1080/medias/nmedia/18/91/54/02/20150796.jpg</thumbnail>
<genre>Animação, Aventura, Comédia --> Duração: 1h 26m --> IMDB: 6,9</genre>
<date>2005</date>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Ratatouille - [COLOR grey]2007[/COLOR][/B]</title>
<link>https://lh3.googleusercontent.com/CQXAh776HgGKILQwHZf_pDItJ4pdDjMepb_MT8gQm20tEIhbamk2u5qEzHe4L4vHMDPAQMiPNYu32Kp4-67ck0PSjd30wY6pC4h3PoFqGTXDooaxKtALuoBcxfEf6f95FYoQHx6M5g=m22</link>
<info>Remy reside em Paris e possui um sofisticado paladar. Seu sonho é se tornar um chef de cozinha e desfrutar as diversas obras da arte culinária. O único problema é que ele é um rato. Quando se acha dentro de um dos restaurantes mais finos de Paris, Remy decide transformar seu sonho em realidade.</info>
<fanart>http://br.web.img3.acsta.net/r_1920_1080/medias/nmedia/18/87/85/18/19972729.jpg</fanart>
<thumbnail>http://br.web.img2.acsta.net/r_1920_1080/medias/nmedia/18/87/85/18/19962200.jpg</thumbnail>
<genre>Animação, Comédia, Família --> Duração: 1h 51m --> IMDB: 8,0</genre>
<date>2007</date>
</item>