<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<layoutype>list</layoutype>

<item>
<title>[B][COLOR white]Velocidade Máxima[COLOR grey] (1994)[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1zITCwtuhoa6EyUC48TfQMxvZWDwtoTJy/view?usp=sharing</link>
<info>Howard Payne é um psicopata que está ameaçando Los Angeles com explosivos. Jack Traven é o agente que está perto de capturá-lo. Quando Payne instala bombas em um ônibus, Jack precisa evacuar os passageiros sem reduzir a velocidade do veículo para menos de 80 km por hora. Para complicar, a motorista, Annie, nunca dirigiu um ônibus antes.</info>
<fanart>https://i.imgur.com/KqdZfoV.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uAyQi40.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Aventura --> Duração: 1h 56m --> IMDB: 7,2</genre>
<date>12/08/1994</date>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR white]O Protetor 2[COLOR grey] (2018)[/B][/COLOR]</title>
<link>https://lh3.googleusercontent.com/5d6skhiNQBo0LELxaslEbmQva4BGVzsEnFK2J0F17VEZs-XAgIz-5Wm8bLJR13Px3ujMvujia8exnhw7Im81lwKSvIlqyHWQkM4s9bNR4Gl0HuOHLYJFwef-SLdcL5mpJkP1i7Jbtg=m22</link>
<info>Massachusetts, Estados Unidos. Robert McCall (Denzel Washington) agora trabalha como motorista, ajudando pessoas que enfrentam dificuldades decorrentes de injustiças. Quando sua amiga Susan Plummer (Melissa Leo) é morta durante a investigação de um assassinato na Bélgica, ele decide sair do anonimato e encontrar seu antigo parceiro, Dave (Pedro Pascal), no intuito de encontrar pistas sobre o autor do crime. </info>
<fanart>https://tinyurl.com/y8ejtyd7</fanart>
<thumbnail>https://tinyurl.com/ycgdgrlz</thumbnail>
<genre>Ação, Crime --> Duração: 2h 01m --> IMDB: 6,8</genre>
<date>2018</date>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Homem-Formiga e a Vespa [COLOR grey]- 2018[/COLOR][/B]</title>
<link>https://lh3.googleusercontent.com/UpokadycjBBkLBhUOiNDSj6W5RSGGnzec6EjR-LRiVumuzSg5Qooy_nJxdz-qmsTzCMfp5jr7t-ChGt5uqe1aUJ6iMyrVHW_FgepHEApxSKDmaWYddRhmpzpn6VxEBtxBjgKxxJv_g=m22</link>
<info>Scott Lang lida com as consequências de suas escolhas tanto como super-herói quanto como pai. Enquanto tenta reequilibrar sua vida com suas responsabilidades como o Homem-Formiga, ele é confrontado por Hope van Dyne e Dr. Hank Pym com uma nova missão urgente. Scott deve mais uma vez vestir o uniforme e aprender a lutar ao lado da Vespa, trabalhando em conjunto para descobrir segredos do passado.</info>
<fanart>http://br.web.img2.acsta.net/r_1920_1080/pictures/18/05/02/14/15/1590019.jpg</fanart>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/r_1920_1080/pictures/18/05/01/10/11/3977270.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Ficção Científica, Aventura --> Duração: 1h 59m --> IMDB: 7,3</genre>
<date>2018</date>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Sicario: Dia do Soldado [COLOR grey]- 2018[/COLOR][/B]</title>
<link>https://lh3.googleusercontent.com/0NlHfDNTiMPtBVFFUqGv_x-N3q9n6DOIC8wF4aaBD4D3JWyVpSaF_huL7pjCsWin_DijcH6o4ngJlrAWg3z_bvD90JKoVJaPHxZGI1eUyozJg8blLtnveMxzwA7ATlJr08McgcrIOA=m22</link>
<info>A guerra contra o tráfico de drogas não tem regras. O agente federal Matt Graver chama Alejandro, cuja família foi assassinada pelo chefe de um cartel, para ajudá-lo a combater a guerra com métodos ilícitos. Alejandro acaba se vendo em uma encruzilhada moral e suas escolhas podem acabar desencadeando uma sangrenta guerra entre cartéis</info>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/tnwMCH4yLBY4qpe6Nr4n66u4U3f.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.upimg.com/Sy8boX497</thumbnail>
<genre>Ação, Crime --> Duração: 2h 02m --> IMDB: 7,2</genre>
<date>2018</date>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR white]No Olho do Furacão - [COLOR grey]2018 (LEGENDADO)[/COLOR][/B]</title>
<link>https://lh3.googleusercontent.com/OW_JdJL1SfdbY-h2XxaHS68L6xqQEg6aynshXIw8rDz5HBhgM3lCnHerIN-jTO9jKLo8eKc6frH7MoyWJBei2I3QVIoiXsxEbJhMtMSH5ulKkv96OyvTYKihZQoJ5P_-qvJkpE2Hwg=m22</link>
<info>Um grupo de criminosos planeja roubar 600 milhões de dólares do tesouro americano durante a passagem de um furacão. No entanto, seus planos são interrompidos quando o fenômeno meteorológico atinge o nível 5, considerado o mais grave de todos, e eles precisam do código de segurança que apenas uma funcionária do banco tem conhecimento.</info>
<fanart>http://br.web.img3.acsta.net/r_1920_1080/pictures/18/03/28/18/30/1610624.jpg</fanart>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/r_1920_1080/pictures/18/03/28/18/30/1610624.jpg</thumbnail>
<genre>AÇÃO --> Duração: 1h 43m --> IMDB:</genre>
<date>2018</date>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR white]O Homem das Cavernas - [COLOR grey]2018[/B][/COLOR]</title>
<link>https://lh3.googleusercontent.com/t-sfDzzbAE2xtB2llzVdtMCWtN62W_iQaXCZe4Y5L2O1YvBbx6EIKvJj38FKOTOAe59h0vfNtj5VrtmE77wjmI4bxHeMiuwX-mbL2qe9nAyPhv8B5wUgmwRZpa8NDIm9cebvx-a_Hw=m22</link>
<info>No tempo em que dinossauros e mamutes ainda corriam livremente pela Terra, Doug, um corajoso homem das cavernas, une sua tribo contra um inimigo poderoso da Idade do Bronze, que os expulsa do perfeito Vale em que vivem. Buscando vencê-lo para recuperar o lar, ele propõe uma ousada batalha entre quatro linhas: um inédito jogo de futebol! </info>
<fanart>http://br.web.img2.acsta.net/r_1920_1080/pictures/17/12/22/09/13/3523047.jpg</fanart>
<thumbnail>http://br.web.img2.acsta.net/r_1920_1080/pictures/17/11/28/20/00/4835427.jpg</thumbnail>
<genre>AÇÃO --> Duração: 1h 29m --> IMDB:</genre>
<date>2018</date>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Missão Impossível: Efeito Fallout [COLOR grey]- 2018[/COLOR][/B]</title>
<link>https://lh3.googleusercontent.com/i8W10c7yxl9hIqBN3nOXEzqLekyVcFG5MCQCDm3C1xGq7lA6I7gJTHJApA9VXdd0wVdpzHii_GN8YlPA6lyNjWJfEWS9pfc3LSaiZKuDlNjrfpf8tdBD0KO8ApXK8WH_R4itTt9qcA=m22</link>
<info>Obrigado a unir forças com o agente especial da CIA August Walker (Henry Cavill) para mais uma missão impossível, Ethan Hunt (Tom Cruise) se vê novamente cara a cara com Solomon Lane (Sean Harris) e preso numa teia que envolve velhos conhecidos movidos por interesses misteriosos e contatos de moral duvidosa. Atormentado por decisões do passado que retornam para assombrá-lo, Hunt precisa se resolver com seus sentimentos e impedir que uma catastrófica explosão ocorra, no que conta com a ajuda dos amigos de IMF</info>
<fanart>http://br.web.img2.acsta.net/r_1920_1080/pictures/18/05/18/12/37/4726960.jpg</fanart>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/r_1920_1080/pictures/18/05/14/17/09/5117345.jpg</thumbnail>
<genre>AÇÃO, ESPIONAGEM --> Duração: 2h 28m --> IMDB:</genre>
<date>2018</date>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR white]O Exterminador do Futuro 2: O Julgamento Final[/B] [COLOR grey](1991) [COLOR yellow]BluRay[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1Ba0BSCjdPDaZAwaxXdHMAaMlzWecUsgT/view?usp=sharing</link>
<info>John Connor já nasceu mas vive com pais adotivos pois a sua da mãe foi considerada louca quando falou de um exterminador vindo do futuro. Mas quando um exterminador mais avançado surge, mais uma vez um modelo T-800 é enviado para o passado, mas desta vez para proteger John e sua mãe.</info>
<fanart>https://tinyurl.com/y3n8rmvv</fanart>
<thumbnail>https://tinyurl.com/y6aju23b</thumbnail>
<genre>Ação, Ficção Científica --> Duração: 2h 17m --> IMDB: 8,5</genre>
<date>1991</date>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Planeta dos Macacos: A Guerra [COLOR grey](2017)[/COLOR][/B]</title>
<link>https://lh3.googleusercontent.com/ZJxjKUV5ftbXM-scvhHz0cZne3c04ufAX8Cyg9ns8K0yVYmGi_hTahZVN5NpgosuqD6UvYp1D61d0vhfmFHPTHGvyaxuToD2DB5gMRK2xuRjLDBG8epKlJ61baxPS715cv2GiJGV3Q=m22</link>
<info>Humanos e macacos cruzam os caminhos novamente. César (Andy Serkis) e seu grupo são forçados a entrar em uma guerra contra um exército de soldados liderados por um impiedoso coronel (Woody Harrelson). Depois que vários macacos perdem suas vidas no conflito e outros são capturados, César luta contra seus instintos e parte em busca de vingança. Dessa jornada, o futuro do planeta poderá estar em jogo.</info>
<fanart>https://tinyurl.com/y7f4zbv5</fanart>
<thumbnail>https://tinyurl.com/yamgpncf</thumbnail>
<genre>Ação, Aventura --> Duração: 2h 20m --> IMDB: 7,8</genre>
<date>2017</date>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Mulher Maravilha [COLOR grey](2017)[/COLOR][/B]</title>
<link>https://lh3.googleusercontent.com/mDlamWfiD-BttX0Vvmb6OrhcU68NkmH5BkAHPItpLzttj5dX4Ov7bMzyaABHL-Fp-k30zuNMFycjvHy2-hI8DlHUkFSPkIHJX67bbAj0KFtGufS2u25Ed_K3ocn-ZMHvYmESXn7gIQ=m22</link>
<info>Treinada desde cedo para ser uma guerreira imbatível, Diana Prince (Gal Gadot) nunca saiu da paradisíaca ilha em que é reconhecida como princesa das Amazonas. Quando o piloto Steve Trevor (Chris Pine) se acidenta e cai numa praia do local, ela descobre que uma guerra sem precedentes está se espalhando pelo mundo e decide deixar seu lar certa de que pode parar o conflito. Lutando para acabar com todas as lutas, Diana percebe o alcance de seus poderes e sua verdadeira missão na Terra.</info>
<fanart>https://tinyurl.com/y9gk73v5</fanart>
<thumbnail>https://tinyurl.com/yc74v96m</thumbnail>
<genre>Ação, Aventura --> Duração: 2h 21m --> IMDB: 7,5</genre>
<date>2017</date>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR white]O Protetor [COLOR grey](2014)[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1i89lOhNSAYh8ZQnwWDg3ZeOl-PkjuBYK/view?usp=sharing</link>
<info>Baseado na série de televisão "The Equalizer" dos anos 1980, o filme apresenta Robert McCall (Denzel Washington), um homem misterioso que costumava trabalhar como oficial da polícia. Motivado pelas injustiças sociais, ele ajuda vítimas e qualquer pessoa em perigo. A protegida da vez é Teri (Chloë Grace Moretz), jovem explorada sexualmente por mafiosos russos.</info>
<fanart>https://tinyurl.com/yahuww6s</fanart>
<thumbnail>https://tinyurl.com/yavjursa</thumbnail>
<genre>Ação, Crime --> Duração: 2h 12m --> IMDB: 7,2</genre>
<date>2014</date>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR white]John Wick - De Volta ao Jogo [COLOR grey](2014)[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1ZrpRRAWX8uMCdZIKEq_LAtTWgkG4p2MD/view?usp=sharing</link>
<info>John Wick (Keanu Reeves) já foi um dos assassinos mais temidos da cidade de Nova York, trabalhando em parceria com a máfia russa. Um dia, ele decide se aposentar, e neste período tem que lidar com a triste morte de sua esposa. Vítima de uma doença grave, ela já previa a sua própria morte, e deu de presente ao marido um cachorro para cuidar em seu período de luto. No entanto, poucos dias após o funeral, o cachorro é morto por ladrões que roubam o seu carro. John Wick parte em busca de vingança contra estes homens que ele já conhecia muito bem, e que roubaram o último símbolo da mulher que ele amava.</info>
<fanart>https://tinyurl.com/yaeq2mkt</fanart>
<thumbnail>https://tinyurl.com/y9rvprlf</thumbnail>
<genre>Ação, Suspense --> Duração: 1h 41m --> IMDB: 7,3</genre>
<date>2014</date>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR white]John Wick - Um Novo Dia para Matar [COLOR grey](2017)[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1vMPeFu848KAL2Xw2Fib9-V_9MaWiHw7G/view?usp=sharing</link>
<info>Após recuperar seu carro, John Wick (Keanu Reeves) acredita que enfim poderá se aposentar. Entretanto, a reaparição de Santino D'Antonio (Riccardo Scarmacio) atrapalha seus planos. Dono de uma promissória em nome de Wick, por ele usada para deixar o posto de assassino profissional da Alta Cúpula, Santino cobra a dívida existente e insiste para que ele mate sua própria irmã, Gianna (Claudia Gerini).</info>
<fanart>https://tinyurl.com/yaeq2mkt</fanart>
<thumbnail>https://tinyurl.com/y8a9eyvz</thumbnail>
<genre>Ação, Crime --> Duração: 2h 02m --> IMDB: 7,5</genre>
<date>2017</date>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Prisão Estelar[COLOR grey] - 2018[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1hRj3neFO7GYo8ETRe89S5rFb_eVZ35Ez/view?usp=sharing</link>
<info>Uma década depois de um erro trágico, o pai de família Chas e o investigador do ocultismo John Constantine (dublado por Matt Ryan) se preparam para curar a filha de Chas, Trish, de um misterioso coma sobrenatural. Com a ajuda da misteriosa Nightmare Nurse, da influente Queen of Angels e do cruel deus asteca Mictlantecuhtli, os dois só poderiam ter uma chance de enganar o demônio Beroul e salvar a alma de Trish. Em um mundo de sombras e magia negra, nem tudo é o que parece, e há sempre um preço a ser pago. O caminho para a redenção nunca é fácil e, se Constantine tiver sucesso, ele deverá percorrer o obscuro submundo urbano de Los Angeles, superar a criatura mais astuta do inferno e estar cara a cara com o arqui-inimigo Nergal… Tudo isso enquanto luta contra os seus próprios demônios interiores!</info>
<fanart>https://megafilmesbluray.com/wp-content/uploads/2018/10/Pris%C3%A3o-Estelar-Dublado-Bluray.jpg</fanart>
<thumbnail>https://megafilmesbluray.com/wp-content/uploads/2018/10/Pris%C3%A3o-Estelar-Dublado-Bluray.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Ficção Científica --> Duração: 89min --> IMDB: 3,2</genre>
<date>2018</date>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR white]O Justiceiro - [COLOR grey]2004 (LEGENDADO)[/COLOR][/B]</title>
<link>https://lh3.googleusercontent.com/OW_JdJL1SfdbY-h2XxaHS68L6xqQEg6aynshXIw8rDz5HBhgM3lCnHerIN-jTO9jKLo8eKc6frH7MoyWJBei2I3QVIoiXsxEbJhMtMSH5ulKkv96OyvTYKihZQoJ5P_-qvJkpE2Hwg=m22</link>
<info>Após ter sua esposa e filho assassinados, Frank Castle (Thomas Jane) decidiu por dedicar sua vida a eliminar o crime das ruas da cidade em que vive. Para tanto Castle não apenas persegue os bandidos como também os elimina, usando para tanto sua experiência como agente secreto do FBI. Seu novo alvo é Howard Saint (John Travolta), um homem ligado ao submundo do crime que decide se vingar da sociedade após ter seu filho morto.</info>
<fanart>http://br.web.img3.acsta.net/r_1920_1080/medias/nmedia/18/87/14/57/19894539.jpg</fanart>
<thumbnail>http://br.web.img3.acsta.net/r_1920_1080/medias/nmedia/18/87/14/57/19872476.jpg</thumbnail>
<genre>Ação --> Duração: 2h 04m --> IMDB: 6,5</genre>
<date>2004</date>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR white]Venom[COLOR grey] (2018)[/B][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1l_-ojx_hHY3apjinBnlGYYicgd83wRy7/view?usp=sharing</link>
<info>San Francisco, Estados Unidos. Eddie Brock (Tom Hardy) é um jornalista investigativo, que tem um quadro próprio em uma emissora local. Um dia, ele é escalado para entrevistar Carlton Drake (Riz Ahmed), o criador da Fundação Vida, que tem investido bastante em missões espaciais de forma a encontrar possíveis usos medicinais para a humanidade. Após acessar um documento sigiloso enviado à sua namorada, a advogada Anne Weying (Michelle Williams), Brock descobre que Drake tem feito experimentos científicos em humanos. Ele resolve denunciar esta situação durante a entrevista, o que faz com que seja demitido. Seis meses depois, o ainda desempregado Brock é procurado pela dra. Dora Skirth (Jenny Slate) com uma denúncia: Drake estaria usando simbiontes alienígenas em testes com humanos, muitos deles mortos como cobaias. </info>
<fanart>https://tinyurl.com/ybkdgn26</fanart>
<thumbnail>https://tinyurl.com/y8ujeyro</thumbnail>
<genre>Ação, Ficção Científica --> Duração: 1h 52m --> IMDB: 5,7</genre>
<date>2018</date>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR white]O Predador[COLOR grey] (2018)[/B][/COLOR]</title>
<link>https://lh3.googleusercontent.com/75Kf2Z3UDPSTyaJjfyTpN6Ru57sjkECSWHCTfuGD1Dd0hoLnjwhozvTbWW6cYc4zWCvsbuO9t9iVesfYjBNLQmLN2B_ieG5Ieeeznk05gxEsCWC_OjduZ1DSWLqAslJ8NNkZqGYeYg=m22</link>
<info>Uma perseguição entre naves alienígenas traz à Terra um novo predador, que acaba sendo capturado por humanos. Antes disso, ele tem seu capacete e bracelete roubados por Quinn McKenna (Boyd Holbrook), um atirador de elite que estava em missão no local onde a nave caiu. A bióloga Casey Brackett (Olivia Munn) é então chamada para examinar o ser recém-descoberto, mas ele logo consegue escapar do laboratório em que é mantido cativeiro. Ao tentar recapturá-lo Casey encontra McKenna, que está em um ônibus repleto de ex-militares com problemas. Juntos, eles buscam um meio de sobreviver e, ao mesmo tempo, proteger o pequeno Rory (Jacob Tremblay), filho de McKenna, que está com os artefatos alienígenas pegos pelo pai.</info>
<fanart>https://tinyurl.com/y78cdjp7</fanart>
<thumbnail>https://tinyurl.com/ya4jtpqq</thumbnail>
<genre>Ação, Aventura --> Duração: 1h 47m --> IMDB: 5,7</genre>
<date>2018</date>
</item>

